［求救］倉鼠係屋企走失可以點搵返佢

如題 佢推開個寵走咗出黎，個籠本身鬆鬆地但一直都無事，今朝發現佢唔見咗，放個籠同啲糧係地下引佢都唔出黎，有無方法可以引佢出黎 我已經好掛住佢了

養多隻貓 第二日就見到

有臭味既時候你就會搵到佢架啦

擺一堆糧係個廳到 佢會過來食架喇

佢仲有啲朋友出咗去玩，你今晚寫日記會見到佢

放咗一堆啦 佢呢排太肥我換咗啲健康糧比佢搞到佢唔食健康糧又餓成日想出黎搵嘢食 依家放咗一大埋好味糧係地下但點解咁耐都唔出黎

你要四圍揾佢 搬起d雜物 因為你就咁放食物佢太驚未必出黎食 喺地面揾就ok

好呀 不過好擔心，要等到夜晚會擔心死

搵下啲櫃底 牆位 佢地好興哩係入面

窿窿拿拿揾佢出黎

同d fd子出左玩咋，緊緊張張

試下用花生醬

佢地好勁o家，係籠到會搵方法走，第二隻倉鼠無走都會學到嘢。

只要唔好亂開門，唔好亂放嘢食，佢自自然然會走返出來，有次唔見咗，之後佢走出來俾我咁岩見到，捉返佢入去

無事既 你話係咪呀？哈姆太郎

我都走失過幾次
次次都同一個位搵返

問朋友借隻貓

去左揾絲絲姐

我以前果隻佢個籠頂爬出去 因為我籠頂塊膠好鬆 之後先痴實 搵個成朝搵唔到， 之後搵野攔住房門然後係房中間放瓜子 然後逐個櫃搖 每搖一個封一個空隙位 之後佢就會走出黎 但會跑好快 好難捉 但你唔理佢就會去堆食物到

得閒揸下食物袋
佢哋好醒，認得食物袋啲聲
同埋角落係最有機會匿埋嘅地方，因為佢哋中意喺角落頭築巢

同埋佢哋口渴會行返出來

加個水筒

竟然無人quote
無人睇過

屌 笑左

聽日一定會更加開心架姐

可能係雪櫃底
之前我嗰隻都係咁

有但唔知點回你好

樓主屋企三萬呎？

朋友最多 轉圈轉圈

哈姆共你

屋企有紙皮箱嘅話就留意紙皮箱，廚房，雪櫃底，多電線嘅地方!我以前養過隻成日走失次次都係紙皮箱度搵返佢

其實所謂嘅房企係一間房 我已經望曬成個地面都見唔到

擺個老鼠籠係地下

太多新會員

聽日一定會更加開心架jack

加條圓柱體起中間
再去水筒加水

係咪同老鼠同種, 一甩手就走得好快. 好中意搵位呢埋, 好難捉. 根本唔適宜養

識人養倉鼠又係唔見咗搵唔到
直到過咗2星期，佢地發覺每次睇電視都聞到臭...
再搵，先知隻嘢走咗去梳化墊同梳化之間，俾佢地坐扁咗

奶茶鼠最好養
之前幾次都養而款
同埋我擺佢地出黎玩 佢係會自己行返入籠度

我之前養果隻唔見左兩日，原來係去左隔離屋

對樓豬好慘 但隻野依家應該好開心
唔洗再24/7困住

你扮佢叫聲 佢地聽得明

請按照以下指引照做
轉自FACEBOOK 群 倉鼠快樂養

咁人地認真post你喺度講笑 搏乜

以前都試過唔見
但佢會自己走返出黎

竟然有指引

我以前屋企果隻在鞋裏面找返

可能雪櫃底

試過廚房搵返，亦試過床罅搵返

我好多養倉鼠知識都係個群學番嚟

我都有試過走鼠 好在佢啱啱跳出嚟我搵得翻咋
唔係光速跑走 因為我果隻係小露寶

認真，買老鼠膠

夜晚佢肚餓嘅時候會自己走出黎搵野食

有聲

之後痴住手尾好長

以前個隻都走過出黎，放咗個籠係地下，隔咗幾個鐘就自動出返黎入籠食野

樓主係唔係訓著左
之後就：出黎啦！比卡超~~~

祝樓主早日搵番
btw如果係推開梳化搵果啲小心啲
因住整到佢

雪櫃底藏屍

細個都試過, 最後都搵唔番.
搬屋果時咩都清哂, 連屍都冇, 應該走左佬

真心唔明依啲無腦白痴生物有咩好養。

記得睇過話首先要呼籲家中所有人除鞋 （有d人著屋企拖鞋
同埋攝好d門縫 最緊要唔好畀佢走出街 出左就真係搵唔返
仲要小心d 梳化縫 篇野話不少網友表示搵返果陣係喺梳化縫 應該係被屋企人一野坐住 攝左入去

要搵返唔難 注意下點樣搵果陣唔好整死佢好d
多d同圍放糧放水 都有人係搵返果陣已餓/渴死

鼠類簡直係世上最劣等嘅生物

咁你老豆老母又養你？

你老母老養到你咁大啦係咪？

唔好人身攻擊著先，我諗唔到有咩生物冇自立能力，又要離開安全地方，又會同類互相殘殺。

放埋飲水器出黎，上次我果隻都走失左突然聽到佢飲水就捉到佢

點會無自立能力，倉鼠天生係寵物？
城市化太勁ge 地方大把動物自立唔到啦
同類爭地盤互相殘殺大把，人類都會

之前養過 兩隻一齊唔見左
後尾發現佢地逃脫跳左落街
兩公婆死哂

我個隻日日夜晚都要出黎散步

搵番會見琴成地屎

見到佢句野已經想覆呢句 點知已經有人快過我

用野食引佢出黎 佢肚餓自然會搵你
我之前個隻成日偷走 次次都係梳化底搵返佢

全世界政府都養緊一堆無腦白痴生物，你喺有錢人眼中都係一隻倉鼠咋
咪撚懶醒啦屌你老母西

被格離房捉左黎

我之前隻鼠就係咁
換新雪櫃先搵返條屍

次次走失都係梳化底搵返

我間房張床係拉出嚟，朝早起身就收返。
嗰朝突然屎忽痕收床前望下條床罅，
點知就見到其中一隻係入面。
原來佢喺廳個寵逃走咗出嚟，
仲入咗我房嘆冷氣

嗰次真心覺得係好好彩，
唔係我就咁收床，佢就會夾死咗喺床罅入面⋯

所以樓主真係唔好放過任何一個有機會搵到佢嘅地方。

哈姆太郎？

成本比較低 比較易養

但同貓 狗唔同 好深層次的交流，互動就無咩

去左搵哈姆太郞玩

倉鼠都有性

政府養我？我都想啊。
乜原來有錢人會當普通人做倉鼠，我都係第一次聽
最少我唔會囉。

冇臭咩

我之前兩隻倉鼠一齊逃走，消失左三日
後尾見到兩隻一齊係廳散步先捉到佢地
半年後發現佢地捐入衣櫃咬爛晒d衫又係衫上面屙屎

見到佢地係埋同一個籠就

我之前都試過
有一隻係廁所搵到 一隻係門既罅隙搵到
擺啲野食係附近 佢地肚餓就會自己出番黎
記得閂門開門小心啲 唔好夾親佢地

糧同水照放
佢肚餓會返嚟

當年中學養過一隻好乖好乖既
每次放學一開門入屋企佢就會係籠入面間屋仔走出黎望住我
其他人番屋企又唔會 剩係得我先會
加上又好溫馴從來唔咬人
同佢感情好好 又試過係我隻手到坐坐下訓著左
佢過身個陣我喊到七彩

你大聲唱:
和我高飛 理想滿心 哈姆共你

唱哂成首佢會出黎

笑死

之後一定要教返好佢

喺啲床下底、梳化底嗰啲倒一堆瓜子 佢地聞到就會偷偷哋出嚟食 之後就捉返佢

之前試過 同佢玩咗半個鐘喺梳化底
入返籠佢吐返哂啲瓜子出嚟 然後我就沒收

有性冇愛

覺得一生完仔嘅媽媽好有母愛的。
成日會搵d bb 擔返佢地入屋仔入面。

樓主唔使驚 我個隻鼠已經走佬走到放養狀態 佢晚晚半夜三間會自動返入籠自己食嘢跟住走返出去 我已經放棄咗捉佢 佢成日突然出現跑過我成日都以為有曱甴 跟住如果你冇餵佢佢會咬你一下腳提你餵佢食嘢

我女朋友個兩隻熊仔鼠又係會自己走佬 但見到光就會自己走番出黎 次次都係廳都捉番

你老母應該最有心得

過兩week發臭就知

好可愛 點訓練架

我已經搵咗成個朝早都搵唔到 成個地面都無佢可以去咗邊

你老母係我側邊，問你老母方便啲

佢肚餓會番籠
最緊要唔好俾佢搵到廚房啲野食

係m記大大聲笑左岀黎

有無開窗呀
跳樓唔出奇架

用老鼠夾啦

我之前走過隻 咬電線
佢好辛苦爬返出黎 抱兩抱就死咗

好撚好笑

有開窗呀 不過個窗好高要貓先跳到上去

我依家最驚都係佢咬電線電死咗

佢晚上會出現返，你晚上先放糧出黎，要葵瓜子先吸引到佢

走過三四次鼠，次次都係床下底條罅，聽到聲但日頭永不現身，晚上一定出現

我間房無廚房 快啲黎食嘢啦，我擺好曬個美食瓜子陣啦

頂個post好多恐怖相同故事

btw我隻鼠出現時都走得好快，要set trap
佢專心食緊時一野用箱反轉cup上去，再zip a4紙係底兜返佢入個箱，再隊返佢入籠

唔驚佢會係你屋企亂咁搵野食野咩
利申：養緊 唔敢放佢出黎

其實最唔開心係成朝都無聲，拍枱又拎電筒照啲罅都見唔到，但我無開過門所以一定係房，但連小小聲都無好怕佢暈咗或者卡住係唔知邊度出唔到黎

我之前比隻熊仔鼠走左幾次 當中有特登比佢行下 亦都有唔小心比佢走 次次都搵得返 最近果次搵左一晚搵唔到 跟住係個籠度見到佢 （個籠係張枱隔離上面 不過附近有啲雜物整左條梯 ）可能走得太多

放心可能訓左覺姐

佢地好古惑 成日見主人唔係到就跑去搵朋友玩

佢無哈姆太郎咁多fd㗎毒撚黎㗎佢 佢只有我 我只有佢

我第一隻偷走左兩次，兩次都係夜晚走爬我媽對腳，之後有隻就企我行門口望撚住你，之後極速奔走去梳化底，捉撚左佢半個鐘，對上一隻就衰為食，我攞住包包子係度搖，佢就走番出黎企係我隻腳背上面，爭啲踩撚死佢

我個隻玩夠就會自己行返出黎 再唔係過一陣叫下佢 佢都會自己走返出黎 可能因為佢好奇心太重

唔洗怕 好快會自動蒲頭
細細個果陣養倉鼠都走失過幾次 1-2日內會自己出番黎同你say hi

是咪要落埋洗潔精

啲槽底床底搵晒未 多數係籠附近最暗既gap

搵曬啦 真係成個地面搵過，好擔心

聽日一定會更加開心既姐,係咪呀哈姆太郎

有無長開過門

見到條屍

其實關咗門都可以用伸縮功享門la度攝出去，我親眼見到我以前嗰隻試做過

一直都係呢個狀態嘅門罅應該走唔到啦 門都好重下㗎

不過依家鼠鼠訓緊
夜晚等佢活動時間再聽聲細心啲搵

最污穢既地方

搵返啦 要罰佢閉門思過兩日

我果幾隻全部都係去梳化底

好彩姐

係邊搵返

佢似係飲飽食醉
係邊搵到？

細個試過 到最後搵唔番 但係又無臭味無盛都唔知去左邊，果陣勁傷心

個樣好無辜好得意

係衣櫃個櫃筒入面，唔怪得搵地面無，btw感謝咁多位巴絲相助

搞到我擔心咗成日比呢個樣我都唔會可憐你㗎

我隻西施熊都係好蠱惑
識得特登踩爛個跑輪,踩到解體之後當梯咁俾佢爬高逃獄
(我用膠箱養,正常情況下佢一定唔夠高走佬)

之前試過 放左個跑輪係佢走失個範圍附近 佢自己走出黎跑

好得意

哇屌好驚

真係幾肥下喎 但好可愛

每次一揾返佢都會鬧佢 明知佢聽唔到
當正佢係親生仔咁鬧

恭喜巴打

點解我會明

仆街啦

扮無辜 好肥美啊佢
恭喜哂搵得番

買兩條管整個圓圈罰佢行路減肥啦

其你你地養得倉鼠係咪唔會驚老鼠，我覺得你地鍾意得呢d都會鍾意老鼠，個樣一鳩樣 智力仲可能醒過呢d十倍

污糟嘛
盡量趕走，唔殺

我覺得個樣唔一樣同埋養咩寵物同個動物嘅智商無咩關係 不過我是唔驚老鼠但又無話鍾意老鼠的

以前果隻走失左成日，最尾係洗衣機堆衫底搵到佢，好彩無洗到衫

諗起自己啲寶貝鼠b
殺唔落

所以如果俾我養豬養牛養雞的話，我應該變素食者

你知唔知老鼠害死過幾多人

肥到

見到啲倉鼠好撚想一野揸撚爆佢

個樣撚係無辜咁 再一巴巴車落去

拎中指一鳩彈佢賓周 我佢莖痛緊個時再一野浸落凍水到 等佢以為可以靜左既時候再一野彈多次佢賓周

再狂塞瓜子逼佢食

最後趁佢奄奄一息既時候問佢

點解！點解要逼我？

完

唔巧報驚 我講下架咋 其實我很溫柔 倉鼠真係好撚得意

和我高飛

你哋啲鼠識唔識開門？

佢以往成功過幾次